過嘅日子辛苦到懷疑個天直情想我死

返工比條臭閪屈，
比老細焗我食死貓，
chur到飯都唔得閒食，
又ot到10點幾先收，
想食甜野開心下，西米露賣哂，
坐係床到玩陣手機就有隻甲由爬入床罅，
掃掃下地個掃把斷鳩咗，
今年凍薪但學費又加碼，
好撚有錢嘅老母追我比家用，
煲陣劇㩒下一集時彈咗出去叫我交上網費。

每次都同自己講：乖，所有野都會過去。
但現實唔會變好，只會越黎越差。

建造業議會個成皮又拎唔到
香港地做咩垃圾n賤 去做工人仲好

屌你老母臭化閪好撚大壓力呀

攬攬你大家都好辛苦 經過呢排真係發現就黎撐唔住了 日日都好似你咁話俾自己聽明天會更好 但事與願違

I know that feel bro

明天會更好呢句野只適合中產或以上人士
對住我呢啲低下階層只會18同17層嘅分別

做n賤都遇到臭閪

垃圾甲由死出黎未呀
我想瞓教呀

搵條女扑下野減下壓啦唉

我好明白你既感受，真係好絕望！
我唔講d正能樣廢話了！
但我希望你知道，you are not alone...
因為我都係！
加油啦！撐住呀！雖然真係好x艱難！頂住啦！

點解連把掃把都恰鳩我呀
係最頹最攰嘅時候仲斷撚埋

女既揾有錢傻仔毒撚埋單

這就是人生

咁叫想你死？ 唔係想鬧慘，但係我半個月內結唔成婚，冇咗個BB，冇咗份工，冇咗屋企，冇咗架車，我都未死

鬥

我老母有錢又點呀 唔會有我份
全部野只會送比中三quit 比vtc踢出校嘅廢青妹

點解偏偏係今日先賣哂甜品呀
想食碗西米露開心下姐屌你老母

工作唔喜歡，就唔值得付出人生

做自己才長久

打個飛機爽一下

頂住呀
好多嘢撐過左之後諗返轉頭會覺得好小事
利申：最近都斷過掃把

哇 屌 如果呢個係我 我真係會針 巴打好堅強

投胎做香港人慘撚過做狗
做隻蚊起碼都可以周圍飛

我唔堅強
我到今時今日咩都無，就算唔係七全因為我未婚妻，都起碼成，但我依然好愛佢，我上星期真係頂唔順，吞左樽安眠藥，原來個肚定唔知胃會拿住，仲有嘔，但依個時候，知道我吞左樽安眠藥，無理我去左訓

我唔堅強
我到今時今日咩都無，就算唔係完全因為我未婚妻，都起碼成，但我依然好愛佢，我上星期真係頂唔順，吞左樽安眠藥，原來個肚定唔知胃會拿住，仲有嘔，但依個時候，知道我吞左樽安眠藥，無理我去左訓

依段時間，我係連登見到負面post，就忍唔住入去講，我咁都未死，你有咩理由想死
就算係死，都係我死左先，你先有資格去死，如果唔係，就震作，好好地做人

咁交換
我連生存都成問題

最難捱都捱過哂啦 好好地生活落去啦巴打 明天會更好

生存都成問題？？？？
我無工返，户口得返7千，24號要交租，仲差銀行50,000，你同我講你生存都成問題？

未挨過，依關好難挨，我自己都估到我應該過唔到依關
我上2，3個星期去左黃大仙求簽，不出所料係下下簽

我希望你可以挨過 加油呀

14k, 3個月比一次學費，儲唔到錢，屋企冇煮飯，每日早瞓黎慳錢，一個禮拜返足7日，仲有隻龜要湊

希望真係好奢侈

轉工啦 返足7日得14k

明天會更好只係呃鳩我地啲窮撚繼續生存幫有錢佬搵錢
我地死撚晒仲邊有奴隸俾佢地用

哇，你真係好慘喎，唔好玩啦，你有工，有屋企，仲有隻龜
我呢？ 不如你講下我除左余命之外，我仲有咩？

條

你依份人啲心態真係唔要得，你有屋企人，有人係身邊，仲要有層樓，我話知賣唔賣得出，咁係咪有呀？ 我乜柒都無，你其實有好多野，仲講死
我諗住勸你，你仲咁樣，唔好悲劇化自己，你一世永遠都唔會係悲劇主角
如果你要死嘅話，都唔係因為你太慘，而係因為你嘅性格

幾污糟屋企先會有曱甴？

你不如諗吓，如果你要自殺嘅話，會唔會有人擔心你為你傷心，而我真係做咗自殺呢一步，我最緊張嘅人竟然走去瞓覺

我唔係要同你鬥慘，而係心痛點解明明你幸福過我，仲要我走去諗死

你仲要走去諗死

我好乾淨... 日日掃地，每朝出門都用雞毛掃撥塵，又冇零食，真心唔知點解會咁，仲爬上我床，反且廁所冇甲由

爭人成千萬，但係唔止一個人去面對，可以互相扶持
但係如果得一個人去面對嘅話，爭人$100都想死

巴打，停止消極嘅諗法啦

鬥慘無盡頭
喺度呻完希望你哋會好啲

你老母好有錢
同時屋企爭人成千萬？

唉 大家都有大家嘅困難

鬥慘又有咩意義呢

冇殺蟲水？？

咁不如交換，
1個人欠50k
vs
2個人+市值600萬樓*1+月入14k 欠1000萬

層樓賣唔出就按，繼續欠債

本身好有錢，成個支那肺炎com過黎，間舖收咗皮

係囉冇必要鬥慘啦大家都有大家嘅難處同壓力，發洩完好好去面對啦

我完全冇鬥慘嘅意思，我只係想同佢講更加慘嘅大有人在，條友就自己喺度好勝心強，所以我話就算如果佢死，都唔係因為欠債而係因為佢嘅性格

睇嚟呢一段文字，就知道你重視錢多過親情友情愛情

我都冇乜心情繼續勸你，我自己都一身蟻，你最慘喇，可以去死，掉低你阿媽一個自己面對啦

唉唔好咁啦，香港人唔係連訴苦嘅資格都冇下話，個個人生活都唔同，埃塞俄比亞食樹皮又同你鬥橙咩

cls做咩事 呻下都唔得

你係講想死，你唔死既，你呻足10日我都陪你。 我講咁多，只係唔想你咁就放棄

明呀 上黎呻下起碼舒服啲
呢度好多同路人

小妹煮緊西米露，唔知成唔成功，第一次煮，分一半俾樓主

屌真係忍唔住，一邊喺度話唔係鬥慘一邊又話自己慘過樓主都未死，做乜鳩，每個人都有自己要面對嘅難題，你覺得自己最撚慘咪開個新po講飽佢囉

樓主辛苦你了，有咩唔開心就繼續喺度傾訴啦，你有負面情緒係絕對正常的

形勢壞透，只好撐著

唉 樓主加油啊⋯有冇朋友可以幫下你

樓主有負面情緒肯講出黎已經好叻仔，it is okay to be not okay呢度會有巴絲陪你面對

個骨灰先生做乜鳩呀
睇啲留言都覺得你好撚乞人憎
想鬥慘自己開po啦唔好同樓主鬥啦
樓主已經好慘仲要比你條on9講到佢唔知足咁
痴撚線

Ching我明白你
N展狗
收工又比屋企人煩真係好頹

你起底睇下佢，份人都癲癲地

我起左我諗佢因為上年比人飛痴左線

係痴咗線先比人飛

我都諗點解佢ex可以頂到佢咁耐，分手嗰陣應該發現佢真係痴線所以搵埋呀媽幫手

巴打好堅強 加油

諗野唔正常